一句講哂, 勇武喺咪晨早主動同和理非割哂蓆??

喺咪所有和理非既主張同活動, 都會被視為「冇用」?

唔同意

喺咪所有和理非都係掛住返工, 鍵盤戰士, 主張都係不切實際??

和理非話勇武使用核爆都唔割蓆,
勇武肯唔肯全日靜坐都唔割蓆???

推到有人答

冇人回, 喺咪因為勇武已經割哂蓆, 但係講出黎怕影響和理非支持??

夠唔夠膽大聲講一句冇同和理非割蓆??

推